今晚世人就知道C朗比條小花狗優勝既地方

禾朗又帶領皇馬係西甲反超賤種

超越自己?

皇迷結衣bb

係搞笑方面嘅天份真係超班